（懷舊）新登仔們幅圖入面有幾多你地係見過？

唔夠三成無資格做新登仔！

仲有宜度

知唔知邊個係賭撚都成問題

成日提有浸老屎忽除
廠長 珅熊基都係

我識幾個咋。。。。。

新新地

唔洗係高登都成日見到依d圖啦屌

由淺入深

比啲濕鳩fb page轉過好多次
想搵返幅圖係手畫標準高登仔，其中一個條件好似係乜乜fight club反社會